大聲d，邊撚個三弟呀

聽日四弟添呀

騎撚住

做四弟啦垃圾猁

皇家馬德里!!!

我欣賞你